想玩賓周仔

邊度有好多玩？

台北西門町

想玩賓周女

B二D

8====👊🏻=====D👅💦

我無賓周仔 用假鳩仔代替ok？

幾時變返做男人㗎你

B=D 頭大者勝
畫完有d似minions。。。

想玩lin餅多啲

你理得我

鴨竇

想試吓插屎忽

屌你

等小妹幫你

很想要吧

美國jj

去秦國

會瀨屎>.<

叫鴨

插到你瀨屎 再奶你啲屎

不

依排都呵爛屎 當糊仔good咗佢>_<

比我攪返直妙手回春 問你服未